攬炒巴 基爾絲 別無視我好嗎

攬炒巴 基爾絲 別無視我好嗎
#Save咗12了嗎
重光 誘惑我聽他 一堆廢話 願意覆嗎

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
通訊被限制嗎 不驚訝
歐洲 隔絕我跟他 捐款了嗎 沒對話

十二子 大概足以證實 攬炒已忘記
何以 將我消失 不再 說 起

關注他 追看他 在螢幕裡牽掛
勁啱音

將神歌再改到更神

咪捧殺啦

謙到